學友唱歌係好聽；一諗起佢奶共就撐唔落

卿本佳人為何作賊

唔止佢一個啦屌....唉

唱歌好聽，份人幽默，唉
香港黃金時期已逝不返

學友有出過聲奶咩？

唱維穩歌奶共